# Проектна Документація (Приклад)

Ласкаво просимо до прикладу документування проекту по розробці сайту.
Тут ви знайдете всю необхідну інформацію щодо розробки та управління проектом.

Проектна документація складається з наступних розділів:

- [ ] [Бізнес Планування](bp/index.md)
    [=85%]{: .thin}
- [ ] [Управління Проектом](pm/index.md)
    [=60%]{: .thin}
- [ ] [Дизайн Архітектури](ad/index.md)
    [=45%]{: .thin}
- [ ] [Брендбук](bb/index.md)
    [=30%]{: .thin}
- [ ] [Контент-Мейкінг](cm/index.md)
    [=0%]{: .thin}
- [ ] [Забезпечення Якості](qa/index.md)
    [=0%]{: .thin}

!!! note "Примітка"

    Індикатор виконання показує наскільки відсотків заповнений певний розділ

!!! tip "Порада"

    Не соромтеся переміщатися по документації за посиланнями вище.